永久性退出連登

拜拜了，各位巴打絲打

搞咩

狗仔🐶早晨

你做咩事？？你唔好亂黎！
你唔好做傻事！！！

對連登已經淡咗

你冷靜啲，我唔玩連登姐😂，

做咩事呀巴打？

冇，我要去異世界

做咩要去異世界

我要成為異世界嘅神。

你請唔請使徒？

異世界係一個咩地方黎？

好，你想成為我嘅右手？

實現夢想嘅地方

香討？

No,

巴打有咩偉大夢想要實現？

成為世界之神

p都未甩就走唔好啊手足

點解要成為世界之神

因為我犀利

其實呢個係我第6個ac

有冇興趣加tg傾下計

轉生卡車？
幫幫手聽日車埋我